只要一日未判我一日都相信勝利係無辜

咁令仔又有才華一定好多人妒忌想害距

其實系, 研究咗幾日發現件事好多漏洞

令你老母
距你老母
系你老母
崇韓崇到連個腦都冇埋？

勝利似幫人食死貓 幫邊個就想知再講

暫時未算好想知, 好想知個陣再叫你
反而我都收到料係畀XXX害, 想知XXX係邊個我再考慮講

暫時未算好想知 好想知個陣再叫你

講真真係犯咗法咁又點

g chi

系 鄭俊亮(牙亮)都吾知系米刀系卑人屈

就算判左都係

判咗都係俾人砌生豬肉

認真諗咗一陣
駁你唔到

We十卜牙勝同牙亮

千奇5好講你帶住呢個秘密落棺材ok?

韓國人好racialist
maybe睇唔起佢印尼大